大江東去 5毛好 L煩

完

Lm

係 好撚煩

幫手推post

條五毛由尋晚到今日不間斷推post

佢推得既po就唔好再覆，等佢自己推到天涯海角算

呢個post help me push